究竟你地係咪真係有心搞好場活動架？

就係有一小撮示威者
好似跳撚左掣，喪屍咁

一黎就四圍鬧d 唔企喺佢地果邊既人
就好似圍車站，比人影哂，拆閘機，自出自入人地後欄拎你想要既物資，跟著喺度柯尿
又或者好似今晚九龍塘咁
一意見不合就推人落車，比人影哂最肉酸果d位
喂大佬你可唔可以唔好好似山番咁呀

咁樣只會令到本身支持呢個活動既人
都變得好反感

人多一定有咁 最緊要理性小小 對藍絲

我就唔信咁易反感啦

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

其實你哋有冇覺得自己做緊嘅嘢係嘥時間？

係幫政府R痕! 對政府，或者班狗，完全冇作用！

班狗而家開槍係每一槍都射頭！點解？就係要我地手足有極大極大損傷！唔係同你R痕!

其實點解要同Full Gear嘅狗 “正面” 對抗?

喂大佬好多人，包括銀髮族，唔係個個都識上連登架
資訊好多時就係靠人地sd比佢既片又或者係電視播出黎
你地講到自己咁文明同埋有禮會向人解釋成個活動
等人地理解同支持

但偏偏有一小撮人就要黎破壞成個活動
呢樣先係最唔抵

你估下下都可以攞晒光環咩
其他唔係連登個班反而比較理解同支持